有冇3號仔苦主

坐左成年

巴打買左幾多

我都坐到屎忽痛

坐到幾時

早知拎啲錢去買美股算

曾經苦主

巴打幾錢走

15掛 唔記得了 btw 垃圾黎 建議賣

而家點走

11.8入左，一入即跌，諗住佢係舊經濟都叫未升過，有疫苗，應該升返上12，13唔係問題，點知多左隻變種，睇黎坐多半年

唔走冇得走

cut loss
del app
read more books ,rebuild your concept

你開個post話煤氣無人用應該會開始上返去

希望好似你咁講啦

諗住等佢升返少少先考慮走

我其實都好想放，但都揸到而家，諗住坐多排睇下點

會唔會係咁

幾錢入，入左幾多?

if u keep this fucking loser concept, i think u can't get any money from market

差唔多八手，均價14

走喇仲玩，15蚊走哂

$15.x 3手 一早冇理佢當跌左

呢類post出完一陣就會升架啦

走啦 蘋果依D都有得坐
003依D越坐越凍

一兩年前 連登仔好鍾意吹奏呢隻股

欲以前睇淡呢隻野會比人屌

疫苗有效既話，一年後上返$14

今次真係睇你夠唔夠膽換馬追，輸左2萬幾蚊，又唔係真係好難

呢隻垃圾

攪到好想走

想聽日走all in 美股

霉氣

唔想坐

已經扔埋一邊 玩美股算

唔識睇，理論上疫情啲人多左係屋企，應該用多左煤氣，佢低只係佢派少左息啲人走左一大批，或者轉買美股

利申：苦主

話說本人上年開咗個 post 大概係叫 : 煤氣係咪唔會跌，嗰陣時 $18

呢個

原來係你

食肆全軍覆沒，用氣點會多左

證明好多買煤氣既人都係唔熟悉隻股票

仲有好多傻散以為十送一真係送

其實佢商業用氣先係最多囉

清倉啦，仲唔走

垃圾

賣晒了

就升
做乜止蝕